
 Nenávisť a závisť je to najhoršie čo človek môže pociťovať. Aj napriek  tomu, že aj mňa v poslednom čase ovládala nenávisť, nikdy jej nedovolím, aby  nado mnou vyhrala! Ja som silnejší! Vždy som bol a vždy aj budem! Viem, že po fyzickej stránke som naozaj slaboch, ale nevadí mi to. Som  však rád, že mám vnútornú silu, ktorá je pre mňa omnoho dôležitejšia. Dovolím si  tvrdiť, že niektorí na mojom mieste by sa už dávno poskladali a začali  utápať svoj žiaľ vo víne a pod. ale ja nie...NIKDY!!! 
